警甴想你圍到夜一夜 停哂交通 聽朝起唔到身開花

有冇應對方法

你地聽朝起唔起到身？？

唔理點，救人>>>>>>其他所有野
寧願咩都做唔到好過救唔到人

聽朝6點起身好唔好？

一係就直踩到聽朝
打工仔番工接力

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

Lunch開花

香港有幾大
行都行到去啦

呢個Triva經典，求片